今日經過通州街 見到溫暖

今日喺深水埗買完嘢之後諗住散下心行返去。
經過通州街隔離個玉石市場之後， 見到一班傳教嘅人喺度 同公公婆婆唱詩歌， 仲有幫啲伯伯剪頭髮。個場面配埋詩歌好溫馨
見到大家面上都有開心嘅笑容
果然幽暗嘅角落有不一嘅光彩
sorry for 1999

我喺香港已經好耐冇見過有用心幫弱勢社群嘅嘢 所以特別有感觸....

果度好多道友